潑冷水/五毛狗/假膠, 入一入黎

屌你老母呀你班死賤種

同強國猿奶乾淨個春袋未呀 賤種

屌

超多波台真毛假膠

diu